[奶共]就黎去上海做intern 有咩要注意?

就黎要上去 有啲擔心cultural shock
同埋返工文化方面有冇咩要特別注意?
btw 順便求埋美食推介

第一晚就叫女上司幫你含

大把香港人喺上海

首先 個上司要係女人

咁所以呢?

推

月尾去 留名學野

大陸工作好 薪高糧準福利高
上海姑娘正 有前有後又嬌嗲

上海租金貴唔貴，黎緊可能去上海做野

你着full suit包到實一實？

樓豬返大陸俾人顏射呀
利申:愛國青年

記得帶套

之後變女朋友

巴打做咩工種？金融/it?

學定幾句吳語同法文

同埋去外灘影相唔好影到支閪旗

我都係上海，留個聯絡方法？

Same

入我地WHATSAPP GROUP啦
係大陸番工既香港人